[
    {
        "question": "من هو مخترع المصباح الكهربائي؟",
        "photoBefore": "",
        "photoAfter": "",
        "answer": "توماس ايديسون",
        "score": 100
    },
    {
        "question": "ما هي اكبر قارة في العالم من حيث المساحة؟",
        "photoBefore": "",
        "photoAfter": "",
        "answer": "آسيا",
        "score": 100
    },
    {
        "question": "في أي عام تأسسة منظمة الأمم المتحدة؟",
        "photoBefore": "",
        "photoAfter": "",
        "answer": "عام 1945",
        "score": 100
    },
    {
        "question": "من هو أسرع حيوان على وجه الأرض؟",
        "photoBefore": "",
        "photoAfter": "",
        "answer": "الفهد",
        "score": 100
    },
    {
        "question": "من هو مكتشف قوانين الحركة الفيزيائية؟",
        "photoBefore": "",
        "photoAfter": "",
        "answer": "اسحاق نيوتن",
        "score": 100
    },
    {
        "question": "ما هو اسم اطول نهر في العالم؟",
        "photoBefore": "",
        "photoAfter": "",
        "answer": "نهر النيل",
        "score": 100
    },
    {
        "question": "ما هو العنصر الكيميائي الذي يستخدم في صناعة اقلام الرصاص؟",
        "photoBefore": "",
        "photoAfter": "",
        "answer": "الجرافيت",
        "score": 100
    },
    {
        "question": "ما هي العملة الرسمية في الولايات المتحدة الأمريكية؟",
        "photoBefore": "",
        "photoAfter": "",
        "answer": "الدولار الأمريكي",
        "score": 100
    },
    {
        "question": "ما هي اللغة الرسمية في البرازيل؟",
        "photoBefore": "",
        "photoAfter": "",
        "answer": "البرتغالية",
        "score": 100
    },
    {
        "question": "في أي قارة يقع جبل إيفرست؟",
        "photoBefore": "",
        "photoAfter": "",
        "answer": "قارة آسيا",
        "score": 100
    }
]